terminal: vt52

ESC A 	Cursor up 	Move cursor one line upwards.
ESC B 	Cursor down 	Move cursor one line downwards.
ESC C 	Cursor right 	Move cursor one column to the right.
ESC D 	Cursor left 	Move cursor one column to the left.
ESC E 	Clear screen 	Clear screen and place cursor at top left corner.
ESC H 	Cursor home 	Move cursor to the upper left corner.
ESC I 	Cursor up and insert 	Move cursor one line upwards and scroll.
ESC J 	Clear to end of screen 	Clear screen from cursor onwards.
ESC K 	Clear to end of line 	Clear line from cursor onwards.
ESC L 	Insert line 	Insert a line.
ESC M 	Delete line 	Remove line.
ESC Y <y> <x> 	Set cursor position 	Position cursor.
ESC b <c> 	Foreground color 	Set text color.
ESC c <c> 	Background color 	Set background color.
ESC d 	Clear to start of screen 	Clear screen up to cursor.
ESC j 	Save cursor position 	"Remember" cursor.
ESC k 	Restore cursor position 	Restore cursor.
ESC l 	Clear line 	Clear current line.
ESC o 	Clear to start of line 	Clear current line up to cursor.
ESC p 	Reverse video 	Switch on inverse video text.
ESC q 	Normal video 	Switch off inverse video text.
ESC v 	Wrap on 	Enable line wrap.
ESC w 	Wrap off 	Disable line wrap.
ESC e 	Cur_on 	Show cursor.
ESC f 	Cur_off 	Hide cursor.

disk images: steinblume

work flow:
Uses AUTOEXEC.BAT for autostart, so just edit it, the first two commands in the autoexec.bat are needed to setup 80 columns and english.

disk image from Mame software list

mame command line:

mame64 orionz80 -flop1 "[path to disk image]" -bios m33zrkd

